哥迪奧拿：我寧願去打GOLF都唔想睇曼聯d波

曼聯今晚若不敵西布朗，曼城就可以提早封王，不過曼城領隊哥迪奧拿表示不會看球賽。

哥迪奧拿最快今晚就可以贏得自己首個英超冠軍，但他表示要去打哥爾夫球，沒有空看曼聯對西布朗的球賽。

「我有3天假，我會打哥爾夫球、陪囝囝及陪朋友。」

對於對熱刺一戰，哥迪奧拿表示要對今季其中一名最佳領隊普捷天奴的球隊絕不容易，但當比賽進行10至15分鐘後，就知道今季冠軍會到手，不是今天，不是明天也不要緊，冠軍一定會到手。

「球員們的表現很出色，上一周的成績的確對他們很不公平。」

「下一場我們會對史雲斯，我們將會努力在那場賽事成為冠軍。」

標題黨

又click bait

呢條賤種痢狗係要靠咁樣製造話題黎打飛機架啦

100%嘅波連我都唔想睇啦

改左少少啫唔洗咁嬲

笑死 唔想 同 唔睇 差好遠

佢唔睇係因為約左人打golf 可以都係想

利記好波

怨婦痢

傻系猁

垃圾猁要做呢d傻閪野打飛機

唔使睇都知輸

打住golf都拎冠軍

唔做柒事
唔通真係開電視睇獌

哥狗都on9, 睇獌狗波可以連埋足球排球一齊睇喎，雙重享受

好型

西布朗200%

開電視都慳番
獌狗？

獌聯d波又閪又廢 比狗睇呀